留意到, 今日有個手機台post 推唔起

眼紅者勿入

好多連登細蚊囝靠呢鋪賺第一桶金

佢地睇緊樓了, 唔得閒上黎

我去賭場玩過🤤

thx